直播緊果個 人間記者會 ⋯ 乜料？

香港01

出門前入去rt + like + reply
（最新）Senator Rubio 出聲講議員被捕

仲有Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

藍絲啲圍爐記者會